46歲，輸左36萬

半年前既我雖然唔係大富大貴，都叫生活無憂，有個拍左5年拖既內地女朋友，係上唔到車，搞到遲遲仲未結婚。
某一晚去左見女朋友家長，佢老豆都算noice，佢老母就極度刻薄，一開波已經問我幾時娶佢個女，我答佢我未有錢住，仲儲緊，佢就起撚哂鋼係咁屌我廢柴，屌我唔係男人，我好委屈，差d想喊，但係我唔敢爆出黎，我只好dup低頭繼續爬飯，食到最後佢媽媽警告我，半年內都娶佢唔到就唔再比我地交往。
半年之期到左，努力左半年既我都只係由34萬積蓄升到36萬，都係唔夠結婚，所以琴晚我把心一橫過大海，點知輸撚到仆街，連芋頭都輸埋。今朝打左比條女講，佢支支吾吾講左幾句就收左線，過多10分鐘連打都打唔通。
點算好，女人同錢都冇哂，就黎50歲，我仲可以返多幾多年物流？我都唔知點算好了。

你開D POST時男時女
你係男人定女人?

我同表妹表弟共享ac

同朋友share ac

我去左加拿大讀書讀左差唔多成年，但係同男朋友仲未分手，雖然佢對我仲係好好，我生日又會寄禮物過黎（雖然係求其買花加生日卡呢d唔值錢唔等洗既野），仲會成日同我Skype, 但係始終冇一個人係身邊，無論心靈同肉體都係好難頂
跟住有個男仔fd(同我好好朋友，冇曖昧關係）叫我試下用交友app解下悶（唔係約炮），咁我心郁郁就down左個黎玩，點知入面d member全部個icon都好吸引，又大隻又靚仔，我而家一次過同緊4個member傾計，都冇咁寂寞
但前日唔小心上左其中一個member屋企Netflix and chill,之後唔小心扑左⋯我仲未敢同男朋友講，我同我男朋友最盡都係奶下lin打下飛機同含咋⋯點算好

呢個我表弟黎

其實我唔想去 但係佢又係咁求我，我唔識點拒絕人先陪佢睇一次 不過入到去佢都冇對我毛手毛腳 只係成日係我耳邊細細聲講野 搞到我耳仔好痕
應唔應該同男朋友講返

46歲(破產)

有三十幾萬都唔識碌大佢

Gay

唔係咁易架葉師傅

( Show Blocked User - 熔岩鮑爾 )

呢個我表妹黎 不如你認真討論我呢個po既野好冇

上年跟大隊買港股
唔好話貪心賺盡
十幾二十%一定有

我呢d物流佬賭波賭馬就識 玩股票

我識得樓主 起下佢背景先。佢屋企開物流公司，屋企住黃埔花園。佢老豆每個月比15萬做生活費都唔夠。每星期都過大海輸晒啲錢。

利申：佢中學同學

你又話有個女？

善用起底功能

收嗲拉ive囝

同另外人格share ac

結婚要錢架咩 我以為就咁去政府度排期註冊就得

[url]24歲輸過70萬。 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我都得你點解唔得 咪重新黎過

屌7左 原來係假膠